---
layout:       blog
image:        Crystal_Clear_app_Login_Manager.svg
title:        Výběrové řízení na asistenta výboru a projektového manažera aplikace CityVizor
---

Otevřená města, z. s. vyhlašují prostřednictvím výboru výběrové řízení na asistenta výboru a projektového manažera aplikace [CityVizor](https://cityvizor.cz/), která slouží jako transparentní dashboard obce.

 <!--more-->

Poptávaná činnost:

- aktivní oslovování obcí k účasti v aplikaci [CityVizor](https://cityvizor.cz/)
- aktivní oslovování obcí k účasti ve spolku Otevřených měst
- komunikace s obcemi ohledně provozu aplikace CityVizor (první úroveň podpory)
- komunikace s členskými obcemi ohledně provozu spolku
- projektové řízení vývoje aplikace CityVizor (kontakt s programátory, grafiky, výborem, obcemi, sběr změnových požadavků apod. viz. [Redmine](https://bit.ly/2wC4wf7))
- příprava propagace aplikace CityVizor (zajišťování účasti na konferencích apod.)
- po zaškolení obsluha CityVizoru na úrovni správy vstupních dat a základní administrace systému
- pomoc s administrativou výboru (zápisy, hlídání plnění úkolů, obsluha datové schránky) a textovými výstupy spolku (newsletter, mailing list)
- analytické práce

Nabízíme:

- 200-250 Kč/h na IČo při minimálním rozsahu 30 h/měsíčně, očekávaný rozsah 50 h/měsíčně. Maximální rozsah dle dohody a časových možností. Přesná hodinová odměna dle zkušeností
- v případě hlubšího zapojení do činnosti spolku kariérní i finanční růst
- možnost podílet se na realizaci aktivit spolku Otevřených měst
- práce ve skvělém kolektivu, který má snahu něco změnit
- práci z domova (jednání výboru probíhají 1x za 14 dnů pomocí [Jitsi Meet](https://en.wikipedia.org/wiki/Jitsi#Jitsi_Meet), na [rychlé zprávy](https://cs.wikipedia.org/wiki/Instant_messaging) máme [Riot](https://en.wikipedia.org/wiki/Matrix_(communication_protocol)#Clients))
- seznámení se s otevřenými technologiemi, které spolek využívá
- nástup **1. listopadu 2018**

Požadujeme:
- soběstačnost, flexibilitu
- komunikační dovednosti, reprezentativní a příjemné vystupování
- analytické schopnosti a schopnost zpracování dat a informací
- schopnost učit se moderním technologiím
- výbornou znalost českého jazyka, schopnost kvalitního samostatného písemného projevu
- spolehlivost, důvěryhodnost a pečlivost
- ztotožnění se s cíli spolku (viz. [Stanovy](https://gitlab.com/otevrenamesta/documents/blob/a6c70d153b91cf1c7d125c869608fb964114c1e5/listiny/stanovy.pdf))
- znalost ekonomického názvosloví v rozsahu užití v CityVizor výhodou, stejně jako práce s [Gitem](https://cs.wikipedia.org/wiki/Git) či odlehčeným značkovacím jazykem typu [Markdown](https://cs.wikipedia.org/wiki/Markdown)/[Wikitext](https://cs.wikipedia.org/wiki/Wikitext)

Zasílání nabídek:

V nabídce nám, prosím, zašli v jednom PDF dokumentu následující materiály:
1. krátký motivační dopis,
2. svůj životopis

Pokud máš zájem o upřesnění informací, neváhej se na nás obrátit [emailem či telefonicky](/kontakty/).
Poptávaná činnost bude zadávána a vykazována v systému [Redmine](https://cs.wikipedia.org/wiki/Redmine).
Nabídku nám, prosím, zašli do **21. října 2018** včetně na adresu **[info@otevrenamesta.cz](mailto:info@otevrenamesta.cz?subject=Asistent a projektový manager CityVizor)**. V následujícím týdnu se ozveme ohledně dalšího postupu.